{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042011",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002030305?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 자연풍경펜션글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約時、最大人数を超えて入室することはできず、36ヶ月未満のお子様は無料です。 36ヶ月から大人まではお一人様1万ウォンの追加料金が発生します。 ペットはお連れいただけません。これを破った場合は退室となり、払い戻しはできません。 室内は禁煙区域で、電気レンジ以外の火気の使用は禁止されています。 ブルスターはデッキでのみ使用する必要があります。 退室前には皿洗いと整理整頓をお願いし、破損時には弁償してください。 バーベキューグリルは指定された場所でのみ使用し、火災発生時には賠償責任があります。 退室後は客室点検が行われ、客室の鍵は指定された場所に返却する必要があります。 生ゴミと一般ゴミは分別して捨てなければならず、夜11時以降は高声放歌は禁止しますのでご了承ください。 入室の際には予約した客室の利用案内をご確認ください。 一軒家の客室があり、グランピングや子供向けのミニプールもご利用いただけます。 駐車は可能です。 近くには捕虫寺、錦江滝、密陽ダム、氷谷ケーブルカーのような観光地があり、バーベキューパーティー場やアトラクション、縁台賃貸、プール、コーヒーショップもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "36ヶ月未満のお子様は無料ですか？",
            "answer": "はい、36ヶ月未満のお子様は無料です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "予約時、最大人数を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "36ヶ月から大人までのお一人様の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "36ヶ月から大人まではお一人様1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットはお連れいただけません。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "室内は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "火気の使用はできますか？",
            "answer": "室内では電気レンジ以外の火気の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ブルスターはどこで使用する必要がありますか？",
            "answer": "ブルスターはデッキでのみ使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室時の注意事項はありますか？",
            "answer": "退室前には皿洗いと整理整頓をお願いし、破損時には弁償してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの使用場所は指定されていますか？",
            "answer": "バーベキューグリルは指定された場所でのみ使用できます。"
        },
        {
            "question": "退室後の客室点検はありますか？",
            "answer": "退室後は客室点検が行われます。また、客室の鍵は指定された場所に返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "はい、生ゴミと一般ゴミは分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "夜は高声放歌は禁止ですか？",
            "answer": "はい、夜11時以降は高声放歌は禁止です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くには捕虫寺、錦江滝、密陽ダム、氷谷ケーブルカーのような観光地があります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設を利用することができますか？",
            "answer": "一軒家の客室があり、グランピングや子供向けのミニプールもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 523
    }
}